泰國一名警察出來說話，並說服同胞們站在人民身邊。

泰國真白警

香港黑警幫共產黨奶埋袋底泥

人畜之別

好彩我識泰文姐
如果唔係真係唔知佢講乜

推

姐係講咩

有冇翻譯睇睇？

55555555555555555

全世界都有白警公開倒戈，係得香港冇

林志偉要將香港人當曱甴咁殺

香港嗰啲全部都係支那狗

警訊個女警唔係？

我講緊公開倒戈

有都一早告咗藏有cp物品 or 暗啞底家法伺候

嚟啲先叫警察ok?

人地係警察，香港果批只係食屎狗

辭職咋
冇一個夠膽著住套制服話支持

人畜真係差咁遠

香港代表

So far咁多場示威
得香港警察先會奮身與民為敵

倒戈會俾人拉 公務人員行為不當

就算發表有用信息都會拉cap 521

加上香港做得狗 每日返工都係做緊老妨

所以一passing out 後半年 正常好警都會辭

即係話你洗濕咗個頭 就要永遠同流合污

而加有埋國安法

基本上 我唔鐘意你 就拉得你

泰國警察人工其實不高 抗爭者只針對軍方高層泰王 就算軍政府倒台 警察同下層軍人。一樣出糧返工

徐義士

柒婆停左搞送中之後所有示威根本係由黑警引發，特別係721 之後

721 當眾警黑勾結已經令全香影人唔會信黑警

只要一調查就成隊黑警由上至下都要坐監，已經唔可以交幾隻condom 了事

加埋小學雞同反社會人格柒婆死攬，而家比晒藉口美國搞圍堵中共，統一台灣大好形勢都冇埋

三萬黑警其實係支那罪人，小粉紅藍屍撐佢地先好笑